我用右手手指公掃post

成日會掃到個箭咀，可唔可以改下D位佢